有冇英文新手想一齊傾計練英文

想搵人長時間用英文傾計 如果傾耐左可以voice message傾
利申 英文新手

開個英文gp?
一對一好似on99

我d eng.好差

just feel free to contact
(boys are better haha)
@unhappynerd

Pish

有意 英文廢j
Tg: Lonelyggwp

有巴打想搞個GROUP 有冇人有興趣 如果多幾個就開個GROUP一齊傾

開啦！

英文ok好介唔介意入嚟r 水吹

順便可以幫吓你哋連oral

唔記得留tg 添

你唔介意我地新手就得

開左個GROUP 希望各位巴打絲打放返個重點係一齊講英文度

英文唔係問題 有咩話題先係問題

巴打唔係開channel
要開群組

留名

利申：speaking 5**

比少少時間我 而家開緊

勁人 ，我speaking 應該得5*

btw我鍾意你個名

巴打絲打們對唔住 上面唔小心開左 channel...
而家開返個GROUP 請大家入返呢邊

大家入GROUP 或者 ONE ON ONE搵我 / 其他巴打傾都得
個GROUP幾個英文新手+幾個高手 大家唔好太介意

壞消息: 有好多高手巴打係度

唔敢出聲

唔好咁快出聲講，老實講會嚇親人

無所謂啦，我就嚟r 水吹嘅

TG: tsy216

好耐冇機會講，可唔可以加入

無諗到有咁多人Join 而家已經有2十幾條友 所以暫時唔接受新申請住 如果有巴打真係好想入可以加我TG

tg: chan8901
thanks

voice msg緊定text?

both

on9ison9

can join ah?

痴線 咁多人ADD我 由於第一個GROUP 已經有30人
重有好多人係咁ADD我 岩岩開左第2個GROUP

講明先 我剩係幫手開架咋

唔敢講野

Add me yeung1203

想練
tg skd1118

上面明明有LINK 做咩成村人加我TG又唔係想ONE ON ONE 講

Who the heck are you? Why don't you practice with your teacher/tutor?

求入谷 sunflowerhaha

仲有無group可以入

仲有冇 係外國讀書 英文算話好好

我都想入

我都想入group 英文唔好 想練下英文 識番個鬼佬

Tg : cspgighui

英文好廢 想練
Tg: dlggc

i go to school by bus

想入依啲Gp好耐

返到屋企先一次過加曬你地

gerrard456456

@kateshk

求加

咁快小圈子

仲有無可唔可以入group

sc0409209

希望唔好變小圈子

仲有冇得入？

實好多grammar nazi

我重加緊人入group 邊有小圈子

可以。但我返到屋企一次過加入group

暫時無 大家都傾閒計多 大家都好nice

@mikechan

求加
利申: specking F

@chunw05

bzhkg

應該回曬所有TG同加曬上面D巴絲 如果有漏同我講聲

@LucasLomachk

留名

I wanna join
Tg: iamfriend

Put me in

[member]Tg:Redhoodab
Thanks

@Cavynat